- en "Beste Miss Woodhouse," was dat alles, Harriet, met veel tedere omhelzingen zou in het begin kunnen articuleren; maar toen ze dat deden tot iets meer als een gesprek komen, dat was voldoende duidelijk haar vriendin die ze net zo zag, voelde, verwachtte en herinnerde behoort.
De superioriteit van de heer Elton had een zeer ruime erkenning.
"Wat je ook zegt is altijd goed", riep Harriet, "en daarom ik veronderstel, en geloof, en hoop dat het zo zal zijn; maar anders kon ik het niet heb het me voorgesteld.
Het gaat zoveel verder dan wat ik verdien.
Mr. Elton, wie zou met welk lichaam dan ook trouwen!
